HKU MSc CPM入

想問大家收到interview通知未?

我報ft

但冇收到interview通知

好驚

push

有人收到通知未

想問下依一科係咪要有工作經驗先報得？

唔一定 冇或者冇乜經驗都入到 ft係咁pt唔知

想問樓主最後有無讀到